屌！個個都話冇可能！香港人！罷工！

成日話罷工冇可能？
多啲講！感染多啲人！
大大聲周圍同人講！香港人係得㗎！

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！

將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

香港人！

罷工！

連我自己都唔信。
究竟共產黨亡先定香港人真罷工先？

想前者先
就幫手叫多啲人